去東京行程求救

如果想係東京去大阪,
係咪搭新幹線最好??

因為想去大阪睇EXPO,即日來回係咪好傻豬?

即日來回咁瀟咁型棍點會好傻豬呀？

有錢有時間，冇咩所謂

咁我都係放棄啦